「反全球化」會員請入泥

手機用28納米芯片就夠 華為根本不會斷芯

芯你老母

善心打破零留言